涉事列車仍未拖走 荃灣綫金鐘至中環今早繼續停駛

港鐵發言人於今日(19日)凌晨4時公佈：為配合中環站附近的復修工作，荃灣綫今早來往金鐘站和中環站服務暫停。來往荃灣站和金鐘站維持三分半鐘一班車。港鐵呼籲前往中環站乘客，可於金鐘站轉乘港島綫，乘客亦可考慮使用其他鐵路綫或其他公共交通工具。

不如搞到去星期五

撞到咁,隨時要就地解體

呢兩晚早d 收車, 早d 通知咪得囉
有晒交通配合, 起碼多幾粒鐘做野

直接將果度做expo 展覽, 炒車紀念博物館算啦

夾硬拖 隨時拖爛埋條隧道

然後港島線分開東西兩條，鐵膠又有新路線圖J了

無咁易清理到架，起碼3 4日 利申員工

你岩 拖撚完又要check , check完又要試

成功佔中

試完又再撞 撞完又再拖 無了期拖

唔知今日會唔會仲係咁多人搭車